<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400" alt="Laravel Logo"></a></p>

## Acerca de Boilerplate

Proyecto que sirve de base para aplicaciones futuras. Estas son algunas características:

- [Formateo de Código](https://github.com/FriendsOfPHP/PHP-CS-Fixer).
- [Analizador de Código](https://github.com/nunomaduro/larastan).
- [Visualización de logs](https://github.com/opcodesio/log-viewer).
- [Telescope](https://github.com/laravel/telescope).
- [Documentación con swagger](https://github.com/DarkaOnLine/L5-Swagger).
- [Modularización de código](https://docs.laravelmodules.com/v10/introduction).
- [Laravel Data](https://github.com/spatie/laravel-data).

## Learning Laravel

Laravel tiene una gran [documentation](https://laravel.com/docs) para iniciar con el framework.

Se recomienda hacer el [Bootcamp de Laravel](https://bootcamp.laravel.com).
